【文宣】英文連儂牆A4文宣

話說各區連儂牆
英文文宣明顯不足
故此我整咗下面六張
最下面有 A4 Size Google Drive Link (登入咗先睇到)

光復香港！時代革命！
抗爭有理！革命無罪！

唔夠尖銳，要再specify多d

例如：黑警瞄頭射，違反國際法

［請幫手！］有冇人有英文版*黑警罪證*俾我貼係機場

咁我呢幾日會做啲嘢，巴打可否整份最新鐳射槍嘅英文文宣？

中上環有冇文宣組？？

有冇 telegram group？
等多啲人幫手

推

push

要救被拘捕1117名義士， 方法只得一個!
請大家放上TG,FB,連登,外國媒體，任何Channel，因擔心9.8唔夠人，行不到去美國領事館!
請分享，好人一生平安!